馬主協會前會長：取消賽事或令政府損失近億稅收

《逃犯條例》修訂風波持續，何君堯的愛駒「天祿」今晚（18日）原定在跑馬地馬場頭場出賽，惟有網民發起圍堵馬場，香港賽馬會今日下午接近1時突宣佈取消今晚跑馬地所有賽事。香港馬主協會前會長吳嵩接受TOPick訪問時指，完全取消賽事非常罕見，認為對準備出賽的馬匹和馬迷都不公平，笑指現時不論紅黃藍綠黑政見的馬迷都「嬲爆」。

吳嵩指，據他了解除了天氣問題及70年代馬會罷工外，因為公眾活動而取消賽事是第一次，不過他對周一（16日）馬會為賽事排位時，將高班短途賽事調到第一場舉行已大感奇怪，因為高班短途通常在尾場舉行，當時已經聞到小小燶味。

我都R晒頭，而家無論紅黃藍綠黑、咩政見既馬迷都好嬲，我個WhatsApp都比人炸爆咗。

他預計，今晚的投注額可高達10幾億元，政府稅收約為7000萬至1億元，可見損失重大。

大家識做啦

無啦啦發掘到一個隱藏春袋

推

其實點解高班短途賽事調到第一場? 我都唔係好明白用意何在? 想何妖隻馬早D跑完就算? 博示威者7點幾未ready?

我要何妖嘅馬以後冇得出賽

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

真春袋

叫何妖賠

吹下雞汗都唔洗出就無左一億

個個星期三，六或者日都放風話去圍馬場分分鐘仲有效過機場

屌你老母你好，

我地係三十鳩四十年香港馬迷，每一個賽馬日我地都充滿期待，用兩日時間做功課。但我屌你老母，既然有暴徒衝住何君堯議員隻馬來搗亂，點撚解唔比佢隻馬退賽？點撚解呀屌你老母

暴徒下次咪一撚樣會叫圍何君堯既馬，點柒解直接取消他的馬主身分？唔好犧牲我地馬迷利益

多名馬會呀叔上

原來跑一日馬政府袋成億

馬會，你今次仆街了

馬照跑原來咁重要

投注額最高

等快d跑完，示威者快d走

香港賽馬會今晚（28日）公布2018/2019財政年度(由2018年7月1日至2019年6月30日)賽馬、足智彩及六合彩總投注額，錄得破紀錄的2,475億元，升5.8%；為庫房帶來破紀錄的233億元博彩稅及利得稅收益，佔稅務局稅收總額6.8%；同時慈善捐款再次刷新紀錄，達43億元。

三項博彩項目中，仍以賽馬投注額最高，達1,250億元，升1.8%；其次是足球投注額，由於去年世界盃最後階段賽事包括決賽等的投注額，撥入2018/2019年度，故較去年增10.7%，達1,141億元。

何妖幫隻馬養老啦 唔好再出場搞到馬會

露出半個龜頭

何妖

認真馬會呢個決定好正常
屌如果popo 真係放tg 我怕唔係停一日咁簡單

搞返日補跑咪得囉

馬場唔似機場孤島，又無需登機證，咩人都去得
無得出禁制令

發現新春袋

我睇馬唔賭馬

春袋指數極高

馬珍貴過人

大逆罪人何妖

如果長期無馬跑唔知會唔會真暴動呢

其實不如叫何妖隻馬永久停賽直至運動完為止啦,其實都係因為佢先到搞到班馬迷無得睇馬咋嘛,做乜要罰埋其他人

之前有人講過如果中途腰斬賽事
係蝕得入肉過跑都未跑就取消
而且馬會都驚如果去到軍妖隻馬出場啲人起哄
有咩事起上哂個場隨時人踩人
如果搞鳩啲草皮的話馬會又要唔知燒幾多錢去鋪返好佢

但要記住
馬會唔係我地敵人 唔好無啦啦搞鳩佢逼人反枱

會擇日補賽，馬會/政府冇損失嘅

未聽人鳩up就信喇
呢啲停賽會揀日子補返架
發大件事想抹黑我地咋

到時咪好似tvb咁唔俾觀眾入場囉

你自己戇鳩話要取消，網民噏吓你又信

驚弓之鳥

連登仔鳩up幾句, 就10幾億

咁買十蚊

有新春袋

已解開隱藏任務和隱藏npc

Good,借用一下

係馬㑹內邊，馬的確高級過人

勁過機場稅

入馬埸易過借火

係咪傻
跑小日就小一日稅收架啦

外圍個d點算

係要話個春袋比人知既靜少少唔得既

馬會都係春袋

佢邊日補賽
班人咪又吹雞

馬會帶頭攬炒

何妖...

應家柏驚唔驚

補賽呀，揾另一日跑過呀

多謝提水

唔需要戒賭中心了
我地示威者幫你戒

吳山高，今鋪支持你講法

連登開個po就搞掂

no stake

有人叫你全晚取消哂？
叫佢隻馬咪撚跑咪得
都估撚到佢取消哂之後會有人出嚟帶風向屌柒示威者

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

笑到癲左

btw, 元朗圍村班叔父都多得何妖唔少呀

超級春袋

因為如果賽事未開始過取消既話，馬會可以擇日再補賽。但係如果開始跑左先取消，餘下賽事無得補賽，馬就賺少左。

而通常高班賽不嬲都係放係尾場，如果跑到一半示威者先入黎，馬會為馬匹安全一定要取消餘下賽事。

今次極罕有改頭場跑，就係要未跑前睇下出面既反應。但個位馬主咁響，肯定大把人黎觀賞。

馬會今次咁就試到反應，取消賽事擇日再補賽無蝕底。反而咁睇馬會一日唔取消何妖馬主會員資格，呢隻馬未來都唔洗諗出到賽。

有吹過？

正常的春袋都係隱藏既!

除左d on9

何妖隻馬邊日比賽就邊個入場支持

我記得Godfather有段係將某人旗下名種馬殺咗去再將馬首放在他床上
大家千祈唔好學呀

意外發現

春袋!

係全香港有賭馬既廢老都多得何妖唔少

其實跳舞個part 係咩意思？

補賽唔係成個出賽表補賽
係重新報名

原來馬會先係春袋

機場擇日補飛又係咪代表無損失

係呀
尾場都成2億

一晚近20億投注額70至75%稅

舞廳

本來我覺得搞馬會好ON9 低成效
而家真係 多謝哂

新春袋

紅黃藍綠黑一齊屌7何妖

相信會有更多春袋被發掘

原來政府咁撚多個春袋

一個星期無兩億,一個月無八億

9up就揸到春袋

根本就係

唔係咁計㗎

原來跑馬先係spring bag

原來馬場都係春袋

90年代前香港多夜總會，成個尖東殺到去佐郭

下次再錫春袋

係跑馬地先係春袋
沙田馬場應該無呢個問題

隱藏版究極春袋

多得何妖唔少

如果何君堯係曼聯班主使唔使買起迪基亞對手

不過他對周一（16日）馬會為賽事排位時，將高班短途賽事調到第一場舉行已大感奇怪，因為高班短途通常在尾場舉行，當時已經聞到小小燶味。

唔係又係一早預備定今日取消

又有春袋錫

馬主有好撚多都係深藍，起撚曬底次次賽日去攪狗會，係咪以後唔撚洗跑馬？狗會係咪on9㗎

原來馬會都係春袋, 真係失敬

係咪有新戰線

大家唔好去馬場啦以後

新任務

春袋

馬會貼街

博彩稅咁岩 何妖出場
ilovehk 藍衫軍又咁岩要撐佢場
搞著咁多達官貴人
咁多位高層仲攬唔攬佢呢

馬場副本unlock

不合作運動

D上流社會 stakeholder 好似好多都有養馬喎

唔驚

D馬操完又冇得出

開POST鳩UP政府就唔見10幾億

一晚有10億投注額

隻馬係無辜架

點解你覺得第二日再跑就冇人去支持何妖?

呢樣真

原來咁大鍋
又有新嘢玩？

朝早有人講博彩稅冇人理
一路屌入馬場會危險同埋失支持
另一方面成果就係攬炒政府收入

應該支持邊樣

唔見成億

識做

係整咗張文宣咋

再跑意思唔係原班人馬跑，係安排一日再報名再跑，可以冇何妖，所以政府冇損失税收

笑死

好快馬場都圍哂兩米水馬

而家冇晒咪即係冇咗舞照跳

恥笑開始

呀呀呀！

省下億元金錢，花在建設社會。

機場停運，政府一仙都無輸過
馬場一日，政府無成億

幫香港人戒賭

馬會今次真係抵讚
當然我諗佢之後又會俾人民日報之類逼佢哋出聲明譴責示威者

毓民個節目廣告
你知唔知道除咗特區政府呢 最有錢就係馬會架喇

多謝何妖

馬會可唔可以唔批准佢隻馬出賽？

何妖仆街了

連登尋日先有post話馬場唔係春袋
咁快又燈中

咩都冇做就10億

老鼠屎

仲有大量準備左既餐飲食物

一個累全家

冇左夜總會，但有大媽舞

支爆近了

可能想一早決定取消賽事，免得成十點先至聚集人群，成個香港賭緊馬突然要取消賽事同疏散

好波！

機場有時限影響
貨遲左一日就一日錢
客遲左一日就一日補水
馬會重賽成本就剩係oc虛耗
同賭稅比百牛一毛

草泥马逼马会，我再也不去你们那边赌了
跟住

下，一日就唔見咁多稅架嗱？

應該係扣POPO人工同OT,因為會損害馬匹健康嘅山埃催淚煙會係POPO放

綠黑政見

幾撚疊水

錯，中途取消冇得補賽
未開始就取消可以擇日補賽

所以取消賽事
其實馬會無損失
仲可以踢走何妖呢隻垃圾

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身 打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選

出禁制令禁止馬迷入場喇

經過馬會，個個啊叔都話何妖隻馬搞亂檔

最好有何妖先攪

冤有頭，債有主。

一億/賽事,咁一個月就係八億起碼.
POPO有三萬, 咁應該直接每位POPO每月扣減兩萬7千人工.

機場手搞成日先二千幾萬

戇鳩既，唔會補賽咩你估

隻隻馬食晒山埃
要人道毁滅

oh... 馬會自爆？

咁應該唔好被嗰隻天祿退休，但係次次出賽都吹雞，哈哈哈哈

正wo

是咪有新野玩

馬會

出禁制令唔比非投注人士場都係用十蚊買騎師王，賭足咁多場

睇到損失近億稅收呢幾隻字覺得好爽, 仲要係因為垃圾何君堯一條友既事

等班黑警守馬場 到時班爛賭廢老就屌鳩埋班差佬一份

出禁制令都無用,場場買$10.0一張飛,真系有投注去睇馬都吹你唔漲,
當然啦,除非禁制令附加有投注都唔俾入啦

呢個估唔到
仲要可以激嬲成班廢老

咁馬會應該會Black list 何妖隻馬唔俾佢報？

why no both

隱藏任務

點會無損失
餐飲 booking無得即日book
即係準備好哂d人手材料

或者調返轉講
賺少日已經蝕啦

全民入馬場支持賭博

有啲馬操幾個月就係為今晚呢一場賽事
結果取消咗

咁我玩多啲馬會炒散叫政府再嘔多啲錢之餘又冇得收錢

乜有好多人吹雞話去馬場咩？
明明今朝仲話唔好去，會圍捕走唔到
今次真係意外收獲

分分鐘中返幾十萬幫義士

唔賭錢係好事嚟架喎

咦？

閉門作賽

變左睇電視賭馬，賭馬機

還富於民,市民多咗一億

講真賭馬既人大多數都唔會係後生 多數都係中年或者老人家 見親賭馬果d都係睇落藍絲居多

何君堯條冚家剷
搞到庫房冇咗成億
搞到啲廢老冇得搵食

好過圍稅局
直接收佢皮

唔識啊～我唔賭架～
幾好啊，又可以幫班廢老戒賭又可以令政府冇稅收

佢抹黑緊自己je
馬會有人問佢自己隻馬收唔收皮

一次夜馬一億
一個禮拜跑兩日馬
一個月跑八日馬

新戰線開動

唔好平日攪 攪有何生或愛國人士出馬既日子
咁先唔會辣到其他馬主同馬迷 仲多一班人幫手屌哩啲愛國人士

立竿見影

無記錯銀髮族有提議過圍馬場
班銀髮真係cute

其實閉門都無影響

坦白講有幾多人真是會入場

坐起屋企賭仲舒服啦

新玩法

spring pocket wor

何妖帶路

關我乜事

不受傷不流血不被捕
冷氣軍師既極致

袋定馬會免費飛去圍馬場真係零成本

Good job何妖

無左機場有馬場

就算攪都係何妖件事攪到比d暴徒知先至會攪成咁
係時劍指權貴

天生畸形

咁POPO亦唔敢走去棍卜D馬匹嘅.馬仔反擊嘅時候就連SDU都承受唔到佢一嘢,揾SDU走去卜馬匹亦係R痕, 家下係驚D山埃催淚煙會傷害D馬匹
馬會講得比較恬緬含蓄
馬迷,跑馬地居民,市民甚至係POPO其實都無關重要嘅.
唔驚POPO會卜D馬仔嚟洩憤,但山埃催淚煙呢下就絕對唔忍得.

哦，原來春袋黎既

禁制令嘅話
買隻馬入得啦掛

馬會從英國人嗰時就係社會賢貴鍾意聚集嘅「會所」

拎份馬經入場賭馬

一日最衰都係何君妖

賭馬廢老冇得賭分分鐘仲勇武過前線手足

d 阿叔心諗
做咗幾晚功課 度掂張靚飛等收錢
依加見財化水

何君妖攬炒小先鋒

人血一億
政狗點用得出手
世世代代落地獄

而家D文宣好似唔夠人推...........今日18號, 但係我頭先至在FB見到{新屋嶺, 中環人鏈聲援} 個宣全咋.

有何妖地方就有災難

應該好快會閉門比賽，依家俾連登仔發現新春袋，啲馬有咩事就大檸樂

不能只有我看到

會補跑
其實影響唔大

以港府性格 應該先申請禁制令再揾防暴係場外搜車搜身搜袋

突然想何生買多幾十隻馬

今次同812一樣係執屎執著豆
唔好又得意忘形

正，多謝何妖助攻

我支持馬場會危險同埋失支持啲個睇法
第日山窮水盡完全無機會贏純粹想報復或者去到革命狀態就另計
同埋我認為今次係馬會同政府夾計想屈落示威者度,
同地鐵封站同中秋地鐵唔開通宵一樣,想令人憎示威者
之前就失敗,睇吓今次成唔成功

大家識做啦咁

你跳埋我個份

馬會愛面子

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

何妖同白衣先係核彈

1915好多人未入倒快活谷麻

隱形春袋 又學到野

熱心市民幫手戒賭

超，搜囉
上面啲巴打話齋，最多買十蚊馬之嘛

cls 阻人賭錢

如果取消佢馬主資格
咁執葉咪蝕到入肉
隻馬有無人同佢接手ga

柏豪新春袋

如果何妖唔講有白衣黎支持，應該都唔會全部取消

呢個真

咁嘅話可以降低國際輿論對我哋嘅反感+搞佢春袋

推到馬會杯葛何妖同其他親中馬主出賽

今次何妖似得罪啲馬主 真攬炒

咪係，我車費都唔止啦

究竟政府為左何妖放棄錢定放棄何妖隻馬呢

好多白衣會搞事，所以要取消。

賭馬果啲咁多廢老咁多藍絲
跑跑下先散水
政府又控制唔到啲狗
等陣咬撚錯左啲廢老就仆街
之前馬場巴士就知啲廢老幾撚好中氣 屌到反車
we connect埋班賭馬藍絲 賭馬深紅佬政府就仆街

未出山先收山

呢啲咁明顯嘅嘢都可以用個或字

第二春袋

馬會都知PoPo失智
唔理任何情況都放Tg
所以唔敢亂黎

mark 實何妖隻馬啦

要宣傳係何妖搞到冇馬跑

都有D道理
但由於會擇日補賽
變相overall 損失應該不大？

有佢先搞文宣好做啲

何妖搞死香港經濟, 罪人

針對何妖
只要佢唔係度就可以繼續跑馬

咁樣馬迷一定更憎示威者，而家停一日半日啲集中力可以射係何妖到

文宣！無馬跑阻發達！

人都唔洗到，完美

嘩 做乜話比我地知係春袋

多謝何妖累香港少幾億

仲要隨機吹

咦 春袋二號？
好快係咪又要禁制令呀？
哎喲 廢老賭個馬都比popo搜身又盛 冇得賭陰公豬咯

整文宣話比藍絲馬迷知因為何妖搞到冇馬跑！！

唔使真係圍馬場
只要何妖啲馬出賽就放風話賀賀佢
唔知馬會會停賽幾多日呢

害群之馬

不嬲運動都會影响到人㗎啦..
諗吓支持運動嘅基本盤係邊個...
而賭馬嗰d嘅通常又係邊d (廢老 + 社會stakeholder)
又唔放得teargas
唔係唔攪下話...
又嚟set局論一日左盼右顧咪同d泛民一樣原地踏步囉

收埋鄉黑外圍馬皮

大家千祈唔好係馬跑緊果陣用雷射射馬隻眼，會炒馬。

我地幫賭癮大嘅人戒賭，光復香港!

話唔定過兩日就補賽啦屌

頂， 馬會都參與不合作運動， 點搞呀

就你呢段 去登個報 小篇幅 玩死何君妖

講兩句無咗成億

應該永久取消 虐待動物 放養大自然

spring bag

笑撚死，公司班今日老坑好燥
平時星期三好歡樂，依加怒屌街頭咁

同埋寃有頭債有主..
點解無啦啦馬會比人攪ar??!
咪就係何妖條仆街獻世囉...
仲想攪埋晒d 馬場撐何妖行動

打幾隻字就跌左成億

已經同家父解釋發生咩事 一齊屌緊何妖

問何君堯攞啦

不戰而屈人之兵
孫子兵法最高境界
一個頭都唔使送就搞到
1.政府收少一億
2.何妖不分政見俾人怒屌
3.意外發現到一個黑警唔可以亂來嘅春袋

大家真心要多謝何大總統

何妖要負責呀

何妖出黎負責任啦屌你

仲要大大聲話比人地聽依個係春袋啊

何妖嚟一次搞一次好喇

真。屈機

係咪即係每次何妖隻馬出來，我地都鳩嗡下會圍馬場，咁就可以fing走政府成億

有馬主表示支持馬會決定和無限期停賽，並自拍給出like手勢以示支持

除暴安良，替天行道

仲有成堆愛國馬主....

同機場一齊成為香港既兩粒睪丸

原來係隱藏春袋

唔知啲馬中tg會有咩反應

鄧小平話嘅 馬照跑舞照跳 去左邊？

【嚴正聲明】搞馬會只限對準某惡勢力人士

以後何君堯隻馬記得去玩兩手，交下稅，支持下

何君堯累全家

原來咁樣就無左成億

呢個春袋仲勁過機場

好撚多人㗎

我地唔好亂搞
針對何妖就得

香港新春袋

所以我一直奇怪點解唔搞馬會，一跑唔到馬，政府收少好多稅！

原來跑一晚馬政府賺成億
一個馬季都賺唔撚少

恢復番啦

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止帶風向

光復香港

出個post就令政府冇左成億

搵人開始籌組馬會admins

有排玩

成個馬場最抵嘅野叫叉燒飯
啤酒就飲得過
其他不了

點都有損失，但好過跑跑下腰斬。所以呢個做法係正常（政府嘅角度）

9up嘅威力

TG Racecourse

何妖恨到啦
馬會歷史上有佢名
雖然係臭名

解鎖新春袋

多謝何議員

野生的春袋出現了

呢個堅春袋，以後賽馬日大家識做啦。

開心過睇香港對伊朗喎。

無何妖都唔知有呢個春袋

唔單止馬場裡面，成個跑馬地本身就係最富貴既地方，唔係北角屯門咁可以俾你亂咁搞

屌你個撚樣 欠稅仲好講

馬會自己決定要取消唔關人事，除姓何果個

多謝何君堯

認同， 冇何妖馬就唔好搞人啦

有何妖馬可以吹下風

馬都無得照跑~

何妖隻馬會唔會被自殺嫁？

除左何妖，仲有冇其他極乞人憎嘅親中馬主？

普京早於年初已提供黨鐵出軌事故線索!

無馬跑

何妖填數啦

佢講出黎都係想吸引我地注意

真正揸倒春袋！

Push

多謝前會長既資訊, 我地千祈唔好搞馬場賽事呀, 好大獲架

其實班康老藍屍驚唔驚 中共權力越黎越人

你地班蟻民最後連賽馬既自由都冇

多謝馬會助攻，大家識做啦

關我撚事? 你去屌何妖啦馬會

馬會極之注重形象，因為馬會既大戶就係何君妖呢d 咁既人

係何妖搞到賽事取消 唔關其他人事

吳狗個WhatsApp爆左

都無人去

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

上豬嘴開閘

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

累人累物既最佳演繹

馬會做法唔完美，可接受，但亦都要改善

喺連登9up幾句就可以令政府唔見幾億

300個人就可以冇一億

啲人仲笑話唔知有乜用，又話中計又盛

何妖係害群之馬。
馬會要自救，唯有取消何妖會員資格，禁止佢名下馬匹出賽。

千祈唔好起晒啲奶共商家同埋建制派嘅馬主......
事實上可能九成嘅馬主都係.......

可以戒賭了

同馬會講：何妖 or 春袋

馬會助攻

。

政府表示多謝何妖

整多幾張文宣唔該

一次過connect所有師奶

馬會應該會驗屍咁驗個埸
馬條命重要過人啊

你有安排過event就知
損失唔係大小問題
馬會呢個時候要思考嘅嘢遠比今次損失與否為深遠
所以唔係取消/補賽問題
一日半日當打風無左
而家係何生一個累全家，條數有排計

tg唔係煙，係化學物質
所以唔會吹得好散
而且馬嘅嗅覺靈敏會唔會好過人？

醒嘅話就應該即時停咗佢個會籍,然後觀察仲有冇人搞事
冇佢出賽就天下太平的話就可以大條道理取消個會籍
如果因為政治壓力而留個炸彈俾自己的話,咁就祝馬會好運

何妖令政府損失近億稅收

係，笑撚死，咁和理塞，人權案，跳閘，全部都係中計
不過我明，香港愚民多，如果唔係都唔會咁易比中共撚化咁多年

馬會入收分配比稅係佔最大部份

累人累物

連藍絲都屌爆佢

幫推啦喂

一日最衰都係何妖

召喚馬迷，起參賽馬底，針對奶共馬主發起制裁！

以後可以逢星期三就去跑馬地，逢星期日就去沙田啦

相信係
馬會好似仲係英式管治
希望能夠保持真管治

雖然從化已賴共

屌唔怪得出面有post話圍馬場無對準政權

做左唔一定有用，但唔做就一定係冇用

wow，損失咁大，我地咪要搞多幾次？

會發癲亂撞
啲馬亂撞力度其實好大，啲日久失修既爛會被撞爛，然後走馬
同時走十幾隻馬會好壯觀

之前小弟都有講過不過無人理
圍馬場的確唔係對準政權
不過馬主係咩人？
你搞到佢娛樂，佢就會同政權傾計

聽日馬季開鑼

9月1號已講

搵廢老落場大家互跑，再俾人投注咪得

做外圍馬啲黑社會點算 ?

原來咁樣政府會收少成億架？

大家一齊買馬睇馬

又發現春袋

何妖仲好地地，都未搞掂
何妖全世界知佢衰嘢，反佢大條道理
但同時樹敵太多未必有利

以後有何妖馬匹出賽就要放風去搞

有請小鳳姐

D外圍數佢點賠

近億稅收

山~墳

其實馬會為左可以“閉門造馬”鋪路
以後作賽都唔畀人入場

多謝何妖助攻,又多條路啦

甘點解唔只係dq一隻馬，而係取消賽事？
因為你都想攬炒啊

你唔講都唔知係春袋

無lala開左神秘副本

公平呀
為左一個人dq一隻馬唔公平
為左安全dq一日就公平

馬會個電視今早被破壞
你估係示威者做㗎咩

輸少日俾馬會/政府

何生唔好㰖炒啦

唔好意思巴打我笑咗，真係完全無人理你
馬主vs政權只能係間接影響到政府/大家未必睇到政府嘅壓力所以先覺得無對準政權
但大家都忽略咗博彩稅嘅收益
只能夠講圍馬場未必係最好嘅方法
但都唔係完全無用 何況呢家只係放風直頭可以話係零成本

號召已經得喇 人都唔洗出就和理跑
藍絲廢佬知道係何妖攪到佢地冇馬跑會唔會去淋佢油呢?

新春袋喎 但唔可成用 同埋馬會會繼醫管局、狗鐵、因航同滙豐之後另一個打壓對像 前英精英企業全數淪陷

推呀

搭巴士聽到隔離阿叔話賽事取消左 係咪？

賭仔角度睇，無馬賭咪賭波囉，其實個稅收未必會少左，反而唔搞跑馬 馬會嘅成本仲輕左，跑一次馬要好七多人開工，有要運馬 養馬 跑道有要養草，反而開場波比人賭 佢買個轉播權就得 成本平好多。

無成本玩野
點解唔玩

咪on9
會改另一日

仲未計沙田同跑馬地個地嘅面積同地價 ，所以搞跑馬係好高成本，唔似開張枱開大細咁平

屌,何議員搞亂個社會,你做咩都好,唔好影響到人丫嘛,而家影響到香港經濟喇

買埋張入場劵保平安

上次叫左大家攞份財政收入睇，馬會貢獻左好大部分25%港共其他收入

新戰線

仲傷埋馬會收入

日日攪，馬會唔好放暑假

1億

但係收遲錢就反正都係燒

市民（馬迷）也是香港人，請對準政權

馬會行左大周既一步

咁投注咗嘅錢會點處理？退錢

利伸：六合彩都唔識買

取消個撚樣個會藉啦

唔係，個班阿叔睇野係好直接，一語中的，攪到佢冇馬賭，咩政見都死

而家咁睇應該要每次賽馬日都要搞
等佢補實都補唔到
搞到全季冇馬跑

仲有建制嘅馬，不過正如上面所講，大部份都係藍，應該要整個先後次序list玩針對

應該要無差別
咁先可以打擊税收
每次賽馬日都要搞
等佢補實都補唔到

方向正確

馬場係英雄地
應該要同藍絲廢老決一死戰
睇下d popo夠唔夠膽放TG
第一步應該要係馬場整連膿牆

針對何妖 / 建制馬就夠
況且今次取消係何妖做成 唔係我哋

咁要嚟多幾次喇！

又係春袋

冤有頭債有主，何妖隻馬有份跑先圍

push

仲勁過機場

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一定唔會

馬會會藉係認屎認屁大賽

呢個文宣真係要煲大佢
班廢老知真相轉黃都似

鋪左草皮咁耐，唔知，親自行上去係點呢？

咁大聲講都唔知咩居心...

可能各位都覺得唔得呢
民眾運動又無得強迫嘅
不過都有1個like㗎
我p無得like，所以都應該有1個手足認同

612 721 811 831cctv 新屋嶺

不能同意更多

馬會表示
出小句聲當幫忙啦

馬會大慈善機構 樂於助人

如果停多幾日差佬會唔會無糧出

馬場好過機場
馬場影響廢老姐

攬炒

哈 大快人心

D 外圍老黑 會唔會搵人 ko 佢

唔信何狗隻馬 全年唔跑

有何妖馬就圍

政府春袋
廢坑春袋

取消賽事為市民節省10萬億，並可以減緩賭博風氣（無價）。

777 不會關心稅收問題. 她只會關心鐵腕管治.